一單跳樓就可以洗走救命案&行動post，連登真熱心

明明救命案都係重點黑狗春袋，但熱門就只有唔知係唔係黑狗嘅被跳樓洗Q走咗～

結果行動post都無人講

？？？

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

咁又唔可以咁講
一單爆一單
721都好轟動
點知831仲爆

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

Push

各有各推啦屌你老母

推

行動post式微
嘩眾取寵討論post就越來越多

又睇唔到真係黑狗推又無人話邊個失蹤似樣，個個都打飛機話係黑狗之後就洗Q走曬啲行動post

又唔講下斷正黑狗又可疑重重嘅救命案

唔係喎
第一下撞落石壆果下
完全冇反應
真係好奇怪
成條死魚咁

一個星期上一次連登都知119啦
反而最驚係啲廢佬唔知

邊個角度睇到係黑狗推落嚟呀

最多咪畀你睇到有人謀殺囉

兩單都係春袋 一齊推
推

啱啱出咗新聞啦
啲垃圾話冇可疑
話喺後樓梯仆落去
想點咩後樓梯咁危險

態度好少少 鑊鑊靠屌唔掂

你真係ON撚9

唔通早上單嘢係為咗轉風向！

樓豬突破盲腸

呢單咁爆點可以怪佢搶風頭？
影大頭就真係可以話五毛洗版